★唔計殺人，3年零八個月or 97後20年慘？

正評 1997-???? 慘

負評 3年零8個月慘

經濟上以前慘d
心態上我覺得呢家慘d

利申：9up

集中營（免費）Vs 棺材格（收費）

俾皇軍侮辱 Vs 俾老細/客戶侮辱

實物伽鎖 Vs 樓債伽鎖

24小時拷問 Vs 24小時 stand by+免費OT

日治：

收埋d金在餅乾罐/地洞

支冶：

公屋戶：收埋d錢落餅乾罐

一鳩樣

3年8個月同20 年有得比？

而且20年仲未完

都係侵略者
邊個長邊個慘

幾時完～～～～好慘

諗起有篇潮文講支那同日治係冇分別

現在

政治上權鬥 禍害及民間

仲要有一班廢中廢老覺得冇問題

日本人統治，都唔見有港人會住呢d